唔見左屋企鎖匙，洗唔洗換鎖？

話說今日返屋企既時候發現自己唔見左條鎖匙
究竟換唔換個鎖好？定係就咁配條新鎖匙？
利申：鎖匙上面無任何可以認得出我身份既裝飾